政府清地清牆迎十一！ 今晚漏夜再重建各區連儂牆

連儂牆！ 儂牆地！

貼牆路政
貼地食環

各區尤其港島呢排成日清， 洗地洗到咁密

聽日十一、 重點就要今晚重建返， 重重點貼地下！
睇佢地點聽日洗地， 點聽日黎拆 ！

文宣幫手！